DLLMCH！！一齊自首

搞個160萬人一齊去各警署自首非法集結有冇得諗？
我睇你拉得幾多個！
DLLMCH 幾十歲人未試過今晚咁撚嬲

又係依D ON9建議，你自首佢咪送曬你返大灣區

你個理念同佔中三子一樣喎

佔領中環
正式啟動

咪on9啦

痴撚線

宜家唔係5年前個玩法啊

咁同我入撚哂機場啦，唔好撚匿埋屋企

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

左膠都係咁話，唔好撚再退。
好撚心痛呀